 inciso onze   representar ao poder competente sobre irregularidades ou abusos apurados parágrafo primeiro no caso de contrato o ato de sustação será adotado diretamente pelo congresso nacional que solicitará de imediato ao poder executivo as medidas cabíveis parágrafo segundo 